
                      algunos juegos de play tienen mejor trama. y los comparo con esto porque en ocasiones lo  buen reparto pero poco jugo de estos a mi enterder super man deberia de estar a la altura de las primeras superma I II III las ultimas no le llegan a la altura del betun con mayores y mejores recursos.
        
            